林慧華靠打機上位，點解要講政治？

我睇佢打機
唔係睇佢做政客
我話能之佢支持民建聯啦
免費娛樂唔好要求咁多
達哥無收大家一分一毫

因為唔講政治佢咁嘅尊容好能難上位

打機睇技術 睇樣既話faker無飯食啦

真
但係技術嚟講呢...

因為佢話想導人向善囉

Faker 嗰樣望慣左會覺得幾可愛

佢係叫人登記做選民炸

講真 唔係達哥晚晚提供娛樂比我地 香港一早就通過咗23條立法！

達哥直頭算眉清目秀

Ching洗唔洗介紹眼科醫生比你

真
心痛达哥被连卫兵追击